聽日打算放氣球嘅入一入黎

其實放氣球成效未必好大
又會受風向或者其他野影響

推

搞再多既野，都係拍戲，畫面好睇d

準備沙包比人打到仆街仲好

有材料？

黑警冇訊號干擾？

我覺得會有

要準備嘅都準備好架啦
有drone嘅兄弟都可以一試
香港人加油

Dji可以收皮
直接block左會展一帶
Source m: dji map

呢個有冇用 ?